封關，不罷工，做好防疫，守護香港

其實就係咁簡單
咁都錯方向做錯決定
成班高官特首都白逗人工
應該即時問責下台
冇人話過你退縮冇承擔
全港民意絕大部份都想趕你走呀
仆街林鄭月娥